七百萬人向全球求助，一齊喺Facebook tag國際領導人落警暴post

香港人無論點樣示威都冇用，政府不聞不問，獨立調查委員會遙遙無期，面對警察嘅暴力，我哋一齊喺Facebook post上面tag全球領導人，引起國際關注
自己香港自己救

Push

一早有 但人權法都無影…

人權法要經過重重官僚同政治系統，但喺Facebook tag 佢哋係即時國際求助

唔好fb 用twitter

t

因為香港大部份嘅新聞片段都係喺Facebook，有好多香港人都用，國際領導人都有Facebook Account
只要有大批香港人同一時間喺Facebook度tag 外國首相落警暴片段，相信可以即時得到國際關注

轉twitter啦 互動多好多
至少有時會才人覆

紐西蘭首相

如果有人識得文宣組嘅人，希望你可以將我呢個post講比佢哋聽

Twitter Facebook 都同步
好多香港人未必會特登開個Twitter

求賣軍火實際？
出市價兩倍買